Ik wist niets dan van de ontdekkingen die af en toe gemaakt zijn van begraven lichamen oude tijden, die in het poeder vallen op het moment dat ze duidelijk zijn gezien; maar ik heb sindsdien vaak gedacht dat ze eruit moet hebben gezien de toelating van het natuurlijke licht van de dag zou haar tot stof hebben getroffen.
"Hij noemt de knoeften Jacks, deze jongen!"
zei Estella eerder met minachting onze eerste wedstrijd was uit.
"En wat voor grove handen heeft hij!
En wat dik laarzen!"
